台方指大陸駐斐濟使館人員闖雙十活動 北京斥賊喊捉賊

兩岸駐斐濟官員日前懷疑發生肢體衝突，雙方互相指責。

台灣表示，駐斐濟代表處日前舉行雙十慶典酒會期間，兩名大陸駐斐濟大使館人員闖入，期間叫囂和拍照，不肯離去，雙方人員肢體衝突，有台方人員受傷，台灣強烈譴責大陸人員的行為，又說大陸人員被斐濟警方帶離現場，但由於有外交豁免權，斐濟警方無進一步行動。

全文:

支那人無啦啦會去台灣酒會，唔通係台灣叫佢去咩

屌 指鹿為馬

台仔心諗下次真係閂埋門往死裡打柒番個支那外交官好過

實係冇CCTV等你亂吹水

死支那人